娜璉撒嬌時 真係無人可以抵擋

佢實在太可愛喇！

Idol 黎講佢都算樣衰

呢個都好正！

非

呢個記得開聲

仆你個街係有少少cute

呢個好醜

醜

支持娜璉

我都抵擋唔住...

個嘴形講緊：「收皮，收皮，收皮。」

呢個正到顛

Ng sick ball

樓主有病咁耐都唔睇醫生

很撚醜

好靚

導狗死全家啦

曾經係ONCE 出道初期好鍾意彩瑛

我依家都好愛佢

聽到想打鳩佢喎

三萬+導狗，Thx